事實証明 利物浦>>>>>>>車路士

1分都拎唔到既垃圾有資格笑?

55

岩

仲要失3⃣️球

一箭雙雕

又黎資格論

利物浦係最勁

利炒阿記4球 今晚車炒到阿記4球？

駁唔刀

剩係5次歐聯都屌打啦